同事: 我個女dse考廿幾分去讀暨南大學

我都係岩岩grad
明明早幾年仲講緊dse都唔洗考定讀d乜就入到
依家玩到廿幾分先入到
究竟真唔真

你信呀

半信半疑
點知依家知遊戲點玩

7科加埋

我個時出左dse我老豆都同人講我40幾分
佢話唔係全部科加埋咩？

醫科?

我得30 食屎啦
利申：6科

去試下咪知咯

有FD 3322最低要求去左暨南讀中醫
有人7科5**上北大讀物理 佢分享番話比大陸人屈機 讀得好辛苦云云
不過in general大陸大學為左統戰需要專收港澳台垃圾

係邊位狀元去左北大？
就算係讀物理都冇理由去北大架，出國環境仲好

前年去九龍灣個大陸升學展覽個分享會佢講
佢話幾鍾意個學習氣氛呀 每日都有研討會 另外3個rmmates都係物理系每夜都係度討論功課

好期待佢將來 會唔會成為物理學家呢

北大物理幾勁下

試過有親戚對住我話佢老婆kongu畢業，講到好自豪咁，仲以為mbbs, 點知原來im, 做圖書館館長 唔係話唔勁但心諗做乜鳩

香港 0分都入到, 大陸人就要高分d

12分就入到
15分好似就有scholarship

佢可能肥英文
或者去讀醫
或者去讀特殊major (例如俄文阿拉伯文?)
或者你同事唔知自己講緊乜鳩（例如上邊話7科加埋20分）

邊年嘅狀元？唔係個個都讀神科咩

係囉 冇聽過北大物理系 有一定出新聞啦

港澳台收分低，暨南收得特別低。

間嘢本身係廣東排第三，入到嘅學生水平都唔錯，同DSE得十幾分嘅無得比，有啲學生會睇唔起入去嘅港生

暨大讀完醫可以去澳門做醫生

啲支那人 個個都大陸讀完野雞再來香港讀Master 冇問題啦

咪祝佢個女好運囉

係咪大陸人落黎考dse再報北大

咁真係鄧個同事陰公
我都廢事再問落去